831/901 如果真係搵到有人死，大家會點？

大家會願意走出黎做一場轟轟烈烈既革命，抑或是係屋企繼續講好嬲然後繼續返工返學？

我之前覺得會暴動
而家睇個勢最多ig post好嬲然後返工返學
部分人會圍下狗屋

聽日見！

香港人可唔可以再爭氣Ｄ？
暴力已經發生，還手只係道義。
韓國能夠爭取民主，都係因為黑警殺左人。

絕望

後者

榮光歸藍絲

推